gme班人算唔好中邪？

唔算係發錢寒
好似六合彩有一億奬金
之後個個買咗幾百幾千蚊
之後瘋狂ff中咗會點用
開完唔中就屌你老母起身翻工

而家只係gme未開彩
開完就個個㴬哂
借孖嘅仲要破產

成日驚你班人唱淡會袋唔到3萬幾美金
比散戶唱下就袋唔到 你抵撚死啦
散户撚有咁大威力

得啦得啦叻啦

拉

一直都唔明你呢d人做乜
就算人地真係賭又關你咩事
唔通你又去笑賭緊賭波既人發錢寒咩
都唔知有乜好值得開post笑